催淚彈文宣真係好效 已實測

邊有咁多實測 我鳩up

手足聽日唔好再遲到 5AM有早冇遲呀香港人
幫手推下行動post啦 ！！！
好多人都唔知聽日繼續三罷堵路呀！！

實測左都無乜用

咁多位 今日20號啦 仲有4日 一個上熱門既區選post都無？

連儂牆

推，民意逆轉

因為係好堅 鐵証

唉 做咗標題黨

攤

岩岩出完旺角，真係好毒，
全身關節有啲酸軟，呼吸道非常不適

老母都收到
真係驚架，我都好驚

催淚彈真係好毒
我將間屋洗咗兩次
唔好再放彈啦

記住話自己讀化學嘅啲廢老實信到十足

推

始終有廢老藍絲盲撐

真
叫佢地呢排唔好食果欄生果住
等單純既恐懼感轉化成用佢地既實際行動
咁先夠深入人心

貼連儂牆，唔好講政治，唔好分黃藍，教人處理催淚彈污染物/癥狀

推 我藍絲黎 真係好驚二噁英

Push

犯法野千其唔好做

反送中行動*
咪再搞堵路，冇撚用
出到去 ， 比個目標自己
面對現實，長期抗爭，分工合作
[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!
黎明行動 千祈唔好做呢啲行為
Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）
致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0
（探討可行性）各區全民大辯論 極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

---
反送中安全*
家學習下咩叫【適時靜雞雞】
文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟
[戰術］前線應轉用漆彈
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！
［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈
請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）
---
反送中經濟戰*
香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)
【集思廣益】長期經濟戰為致勝關鍵
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！
[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈不能再拖 香港人要贏一齊贏！
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday
(一人N個)經濟戰方法整合
YHF 後勤支援基金
今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做
【忽發奇想】結合換美金同黃色經濟圈兩大戰線
黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！
【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇
---
反送中文宣/國際*
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)
戰勝恐懼，香港人，湧上去！
【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查
利用朱媛對中國做逆向文宣
籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」
(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!
---
反送中法律/禁制令*
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？
大律師：警若參與非法集結已違法 引誘被告犯法因違公眾良知可永久擱置聆訊
---
反送中政制*
(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊
(政改)無論反送中成功與否都要做的政府重組方案-立法會版
---
反送中有用網站*
HK DEMOCRATIC M. 2019
警察濫權實錄
2019區議會選舉

犯法野千其唔好做

推！！

記住：我無嘢講！
社工老師都唔好講，藍屎咩人都有，無樣睇，分分鐘拎料。特別係狗屋唔好同「自已人」講夢遊嘢，有人話有機會係狗扮
【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

希望各位手足set左先出門口
唔想到時煲底無人知你為香港為手足捐驅

set左大家搵你都易
出左事都可以報仇

講真 冇毒啲雀就唔會死喇

養雀果d group都屌晒鬼

電話師 錄音師 召喚
搭車排隊/公共交通工具/食飯時
非常有用！

藍媒認證

依啲說話對我老母無用 佢話淨係識話班警察 啲曱甴放汽油彈都關事啦 我話有報告證明係催淚彈影響 佢都唔信
至於有無孫抱 佢就無所謂 有又得 無又得

我已經唔知可以點勸服我老母

咩話？催淚彈有二噁英？驚驚。

痴落去啲棋枱度

bump

連儂牆復活

thx

仆街又做標題黨

放棄吧喇盡曬力救黎都曬氣

push

其實無論係邊邊做成政府都有責任處理

叫佢攬住共產黨一齊死啦 呢啲老母嚟㗎咩

我同我啲藍絲親戚講催淚彈有山埃同二噁英好毒叫佢唔好喺嗰邊買餸

佢話 邊有事吖 隔成條街又唔係大街 啲餸日日清架嘛 唔好係到嚇人啦 我食都冇事

可以點拆

唔係講真 其實自己都好驚tg搞到身體有咩事
已經肚痾同腸胃唔舒服左幾日

冇得輸

真係唔毒咩 香城個日係理大用標度到二噁英濃度去到29.* 之後爆埋標....

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

佢都戇撚鳩 喺環境中殘留架嗎白痴 你估淨係得街市有咩

問佢點解市區咁多死雀 唔通有H5N1?

啲水源同渠污染哂啦
商場冷氣抽風食實哂 mtr又係
巴士又係 的士又係

比埋啲bb生野嘅圖佢地睇啦

佢已經喺大陸買撚埋樓呀 佢話一退休就放大陸或者移民去馬拉住 我屌！
跟著佢又話自己係中國人 但唔會入黨 屌 依啲嘢撚有得分開咩

事實係都真係好毒

爹親娘親不及共產黨親

認同

主要喺喺街都大大聲周圍講下討論下
唔關政見事，呢個喺民生議題
所有人都會有共鳴

二噁英

立場哥哥就係一個好 example

坐車隔離師奶都話唔好去油麻地果欄住

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

Push

遲啲要推廣埋民主嘅好處

依家多咗好多人咳

話自己冇錢自己都養唔掂
然後話d人生cancer輪公立 痛10年都仲生命力頑強咁

一撚早講撚左班廢畜唔撚會理你公唔公義慘唔慘做嘅野啱唔啱，佢地只會理自己利益會唔會受影響，成班傻鳩蠢撚左幾世都仲想要佢地嘅民意，頂撚盡咪俾你做到佢地唔當面屌柒自己友廢青扮下中立

轉個頭阻佢返工兩日9成畀人監生打撚死，為民意害撚死精英主力，全世界全人類歷史文明真係好撚難揾到有班友蠢撚得過班民意撚

聽完k kwong係100毛既節目

應該用越戰為例，話俾啲老野知

未有運動前佢已經講到明 如果有癌症末期 佢會去瑞士安樂死

幫你推
搵屋企人傾下先

不祇洗屋，毒氣入牆，點洗？
冷氣機等都要換...
醫生都唔知點洗，你話點做

講事實！就算無比槍打死，無被自殺，咁樣亂放有毒化武，除非立即離開香港，所有人都同一利益及命運。

真係有用咩

一定有用

真心！有個大6親戚藍到咩咁 一知道催淚彈好影響小朋友 口風都轉曬 日日叫個仔唔好返學

同佢地講，香港政府都說無事，所以一定無事，政府唔會騙人的

啱呀
有廢老仲堅持係催淚彈既有效成份
真係痴撚線

怕咩？最多咪崎型 唔信呀 睇下點

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

點會呀佢哋咁精明

推埋戴N95/豬咀呀

應該要有大型活動係重整連儂牆

比d關於因催涙彈生瘡片，有講佢冇發現依家多咗咳...
攻女人的弱點，不論幾多歲個樣都重要，另疑神疑鬼係本性

好波

因為事實上催淚彈真係毒到仆街嘛

今日聽左3個家長講生果有毒

真

都係因為立場匡哥爆出來

靜雞雞，放d恐怖圖片比佢有唔小心見到，要佢自己八卦去自。。。。唔好教d種毒上腦的人正常人思考方式。

柒到冇眼睇
下下都要殺到埋身先有反應
咁要個腦黎做乜撚？

講真呢啲真係事實
唔係嚇藍絲

順勢推返個社會輿論比黑警同林鄭
我地會拎到唔少分數
大家一齊做文宣 鋪天蓋地咁share!

可以講下點解蒙面法過唔到，因為政府始終係香港人，都知二噁英幾毒，唔敢禁大家蒙面，內地人大唔理香港人死活，係都要衝出黎反對

問吓佢發唔發覺依家生果好平，因很多人都知道，點解d人既衰唔話比聽生果以吸二噁英，真係唔知幾時可以食啦
如係女就比個面生瘡片佢睇，再話冇得醫。
如係佬就比死雀片佢睇，再看佢細路，然後笑，話比佢知影響後代

直頭話只食誠哥既生果，其他店都經果欄拎貨，區區都有毒果

盲撐咪由佢盲撐
而家盡人事提晒你
到時自己奶野唔好怪人

721 831 101 1111 1112

我都同我老豆老母講，佢地都驚左催淚彈

同佢地講 唔放都放咗
就算遲下殺哂全世界
藍絲都要慢性中毒死

響巴士大大聲播
藍絲收晒

想問要食d咩會好d

比專家醫生講既比佢聽

一講冇孫抱生崎胎 班老野就嬲到

一票多投，扩大爱国力量

一票多投，扩大爱国力量

一票多投，扩大爱国力量

亲，保卫香港须要你，一票爱家国，一票保家园，一票赞警察，一票多投，扩大爱国力量，踢走黄尸，止暴制乱！

请广传，扩大爱国力量！

你話冇聽過，不過你話聽過醫生問陳乜始點洗催涙彈殘餘物，但陳乜始廢話（資料在今日港台，立法會上問）

你親戚咩學歷呀？

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

用軟性手法，記得示威者燒的東西溫度及成份不會產生二噁英，只有大陸催淚彈成份及400度高溫產生。

曱近平

應該小學畢業/冇讀過書掛 元老級

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸

好多廢老會轉頭話示威者唔搞事就唔會有TG，可以同佢講示威者最多係堵路令你交通有一時既唔方便但TG可以影響你幾代人

你講得啱呀 佢真係以為自己好有計謀 好好打 但其實只係一個普通女人仔 我有同佢講過啲休班狗有操過 都俾人打到仆街 你覺得你自己有咩勝算 跟著佢無答我

全民豬咀保平安

然後就話專家醫生讀書讀壞腦

你問吓知唔大陸有很多人生癌，不均年紀多少。 又講古語有說久病冇孝子。 再加上你話「真實我好愛你」

警方已改用中國製催淚彈並會釋出二噁英，有指警方多年前已在黃竹坑學堂測試國產催淚彈(TG)替代供應商「Second Source」學堂女生都要集體安排試煙, 但是, 試甚麼煙, 試國產煙還是美國煙, 當局指屬於機密, 學員無法得知, 女生蒙在鼓裡, 報導指學員發生流產或其他疾病, 大幅增加, 女學員要求當局交代.

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

藍絲春袋

我藍絲老母都驚

邊有錢呀， 久病冇孝子，你該要面對現實。

其實原來無用

呢樣真
外人講係返同一番說話係差好多

呢幾日行過連儂牆，有d 文宣俾人撕左但催淚毒氣有關果d仲完整無缺

樣野真係喺香港嘅人都關事可以著眼多d

咁顛

問吓佢緊期細弟點，影響後代

我也不想拉住，就開實彈

嘩。。。。你咁賤格呃9人。

等我話比d 藍絲朋友聽係呃ga, 等佢地可以出街呼吸多d 新鮮空氣先！

我老豆叫我呢排咪飲檸檬茶 話啲檸檬有二噁英

開實彈啲二噁英都會停響度三五七年
無得救咖啦

聽講啲廢彈頭棄哂係九龍灣 死啦九龍灣咁深藍 啲廢老會點睇呢

誠哥都唔好食，真的有事

推比泛黃候選人

籃屍最鐘意專家論
講一個港大博士話二噁英毒到仆晒街

同陳兆始條八婆講二噁英無事 睇吓佢信邊個

呢d叫佢自己自殺啦

不如叫曬班藍絲出去油尖旺度做二惡英淨化器

佢身邊有乜人，先講比呢個人聽，再由呢個話比佢聽。 最好呢個係八婆

想問下平日油尖旺仲多唔多人

跪求各位貼呢個文宣
標題:
下一個，可能係你個女或者孫

唔該手足

問吓有冇發現多咗人咳，d生果平咗好多

永遠燒到自己就會關心

最重要大家都齊齊戴口罩
戴韓仔口罩唔夠
要戴R95 N95

無形既威脅先係最可怕

話比籃屍聽醫生都問陳乜始點清理，但陳乜始講廢話⋯⋯

佢有冇睇醫生

早兩日同班深藍親戚食飯
個個都講緊催淚彈
死喇會唔會有事㗎
以後要返學都帶番個口罩呀

今日陳肇始死雞撐飯蓋話冇事嘅時候
成班都好懷疑喺whatsapp group度係咁講
完全唔信政府

特別老一輩 同佢講會留係身體七年
小心個女/新抱生左個低能仔

其他唔知 起碼嚇到我老母同我外母 係到屌鳩差佬亂射tg

[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

陳肇始講文獻，文獻從那裡來，西方丶中方。 西方文獻就講西方催淚彈，中方文獻就講中方催涙彈，依家放緊邊個催涙彈，中方文獻可以信？

二噁英 呢樣野真係好重要 文宣推爆

老母就連街都唔敢落

聽電台嗰啲phone in節目,，平時都聽到嗰啲藍絲常客打嚟罵示威者

不過近排就一講到呢個話題，都開始轉去鬧政府

咁我真係讀化學嘛

運動新方向 - 成個香港都係二噁英呀

呢樣真

我都想有小朋友 依家不了
害死佢

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

Pish

叫長者唔好自己清潔呀！
迫政府清

文宣必勝原素⋯⋯細路或BB

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

ED唔係真係靠嚇
係真係有E個問題
其實擺明正常人都唔會信政府同曱甴話催淚彈無害
E樣野係藍屍都無得避
針唔吉到肉唔知痛

推!

呃鳩我入黎

大大聲好chill咁話我冇女唔生仔你吹咩

想問吓，有冇方法唔吸二噁英
有方法嘅話請傳俾同路人

推

另外，我開咗個post，討論「反二噁英大遊行」，希望大家討論下，如果認同，幫手推，感謝！

求幫手推到民陣搞個反二噁英大遊行

香城Online新職業：演技師

Let's Be Actor

推呀

請廣傳 請來踢走黃絲！

佢細佬有問題點睇

之前又話著保護衣清rb?

推

另外，我開左個post，討論「反二噁英大遊行」，希望大家討論下，如果認同，幫手推，感謝！

求幫手推到民陣搞個反二噁英大遊行

我都係 其實真係好撚勁
我都自爆過自己做邊度 基本上係重災區
哩幾日冇平時4分1人嚟買嘢
個個屌到啪啪聲 我就話: 咪係囉班差佬亂禁放催淚彈 我家下都聞到好刺鼻呀

tui

習曱甴

有藍絲親戚開始diu狗

無得抱孫真係大春袋

推爆佢

盲撐始終都係佔大多數，今日先聽到有人講示威者好自私，搞到D差佬要周圍射催淚彈，累到佢唔敢帶個仔返學住。

好難搵到八婆既黃絲

攬抄啦
冇女有j有咩用

Hide黎做乜

二噁英宣傳大使

同左淺藍老母講tg有幾毒
即刻肯帶口罩出街

睇中醫搞左一個禮拜先好返

佢話而家大陸催淚彈同佢早排醫嘅過期tg 症狀唔同哂

盲撐個班就叫佢地吸多啲，有益阿
等佢地做下空氣清新機

p

真係好撚毒 之前都冇咁明顯
依幾日有出過油尖旺就會明

找朋友做媒，或大聲講偽電話「我都係唔明點d差佬冇用，政府都比佢放題催淚彈都停唔到班「暴徒」，做唔到野就變啦，個政府同建制派都唔醒，唔得就轉啦，接受佢地要求，真係要一鑊熟咩！我都唔投票比建制派，跟佢都死。」

傻西瓜未聞煙已經輻射曬

唔需要係黃絲，祇要係八婆更加好係怕死，而你不用力就可以令佢怕死，而不停講

性係人本性，唔通佢唔係人

［入黎］文宣新方法！唔駛手足冒險痴連儂牆被黑警逗！

同阿伯講，會搞到陽萎，實驚

吸得最多都係支那廢老，日日行街吸吸吸

叫佢將個仔轉上大陸啦，學光頭SIR，個時佢又唔會藍架啦

呢個真 樣樣野都話唔關佢地事 呢樣冇得避

藍屍依然話係燒野先搞到有毒

對應廢老萬用金句：最衰都係政府!

我老母唔敢再出油尖旺

推
痴埋喺黨鐵

根本就係事實
分分鐘連班狗自己都驚啦

Pishhhhh

Bump

真！我同屋企人啲生果唔食得因為有二噁英，佢地即刻驚到話以後唔食生果

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

推 大家記住周街貼呢張

正 瘋狂印

推
要connect藍絲廢老港豬

唉 我都係 身邊d藍絲屌唔醒

我地只係講事實！